連燈連TSLA都燈跌？

升幅回落

升0.幾%都叫有升，唔高追咪得咯

收市再插

琴晚成班連登仔1700高J

各位用咩apps買股票？

Firsttrade

收巿咪升番驚西

差唔多跌左300點 得tesla有呢個本事

利申：一早放晒

唔買泡泡架喎